大家咩心態接受我哋生活係殘酷嘅社會？

其實好多嘢都有解決方法

我覺得只要正面 有上進心 目標 就算解決唔到 都叫做係經驗 跌到之後就識得企返起身

唔好去怨自己背景差 天資差 因為更差嘅 都唔會差得過住係非洲先

諗得咁負面 更加行唔到 覺得自己係社會負擔嘅 咁咪改變囉

咁係香港競爭係大啲 係要跟社會規則

成日抱著負面心態 覺得自己無可能面對到嘅話 咁一定行唔到先